出年有個好恐怖嘅日子

就係2022年2月22日
嗰日係星期二，而且仲要係農曆正月二十二
會唔會喺22時22分22秒有大事發生？

你個名

2022-2012 = 10

我個名做咩？

收屍

2021-9=2012

各路預言家可以預備定作定故仔，睇下到時邊個跑出

會下一秒係23秒

唔夠721同831恐怖
當日你會發現所有人集體失憶
照常返工食飯生活行街

係
果日係我生日來
原來我生日對於咁多位連登友係咁大件來